#Генератор консольных команд

Для начала работы необходимо скопировать файл изменив его имя на `cl-gen.html`, а такжеи изменить переменную в 6й строке скопированного файла в соответствии с условиями перечисленными ниже.
                     
Все данные рендерятся один раз и сформированный html хранится в localstorage, при изменении полей `version` или `user` localstorage обновляется.
                    
###Commands
Позволяют хранить заранее подготовленные консольные команды для копирования/вставки. Поля: `heading`, `desc` - не обязательные.
Допустимые типы поля `type`:
* `text` Блок с текстом
* `pre` Блок с возможностью редактирования/копирования содержания
* `linked` Блок с подстановкой ранее заготовленных вариантов

При выборе типа записи `linked` должны быть выполнены обязательные условия:
* должно быть дополнительное поле `variants` и иметь в качестве значения массив строк, если указать одно значение кнопок с выбором не будет
* в поле `content` места для подстановки вариантов должны быть обозначены символом `@`.

Пример:

```
{
    "type": "linked",
    "variants": ["вариант 1", "вариант 2"],
    "heading": "Заголовок",
    "desc": "Описание",
    "content": "Контент: @"
}
```
                    
###Accesses

Доступы не представляющие интереса в случае обнаружения, но необходимые в повседневном использовании.

Поля: `heading`, `desc` - зарезервированные, не обязательные. Все остальные поля сущности могут иметь любые ключ/значения.

Пример:
```
{
    "heading": "Заголовок",
    "desc": "Описание",
    "login": "login",
    "password": "123",
    "whateverKey": "whateverValue"
}
```
                    